(沒有女朋友)四女神online

日版：2月9日 (PS4)
由 COMPILE HEART 推出的 PlayStation 4 專用遊戲軟體《四女神 Online CYBER DIMENSION NEPTUNE（四女神オンライン サイバーディメンションネプテューヌ）》，已經正式發售。本作是由四名守護遊戲業界（ゲイムギョウ界），大家都很熟悉的女神，涅普迪努（ネプテューヌ）、諾瓦（ノワール）、布蘭（ブラン）和貝魯（ベール），在網路遊戲世界當中冒險的動作 RPG。

而且還採用知名遊戲引擎「Unreal Engine 4」，除了忠實繼承系列作品一貫風格之外，像是角色模組以及背景質感等，所有畫面表現都有大幅度提昇。

另外本作除了故事任務以外，還有最多可以讓四名玩家一起同樂的多人網路連線模式。在這個模式當中，要和同伴一起合作攻略多人模式專用的任務，任務中還會出現光靠一個人很難應付的強悍敵人。

因為遊戲故事是建立在全新世界觀底下，所以除了《少女戰機》系列的忠實支持者外，對過去從來沒有接觸過系列作品的玩家來說，也是一款可以輕易上手的遊戲。如果你想要找一款可以輕鬆享受的動作遊戲，請一定要趁著這個機會，和涅普子一起踏進網路遊戲的世界。

情人節沒有女朋友 玩呢隻過節
註：應該係稍後時間會有中文版
之前同廠有中文化作品

見無post 講 睇下有冇人玩

官方link

無人玩

留名放工睇

買左冇時間玩, 可能成個2月都抽唔到時間
有其他優先想玩既game

等唔切中文版
買左

見佢連線話要用ps plus 先得
係咪日服先可以
港服ps plus 得唔得

補返條原文source 先

中文版連消息都無
日文又睇唔明

買左未玩

遲下會出 係唔知幾時姐
同廠之前出過
睇唔明
所以我諗住睇下有無人玩
唔明上黎一齊研究下

今次連亞日都無出
得純日版

咁好大機就出中文
反而唔知佢會唔會又扔上steam賣

好難講
如果快出既話 通常會公佈埋消息
佢講左係ps4獨佔 應該無咁快既

開波
唔識日文玩日版遊戲

原來有post

LM

應該可以用原本四個外既角色

真係可以
成班妹妹一齊玩

四位女神同候補，Game內四女神
明明有香菜同天王星，不過冇得用

btw隻game跨次元

之前我無玩過同系列
幾好笑
打個大機械人
成隊香剩我自己用果個
AI 唔識避
自己一個打晒成8000血

未玩過嘅話可以睇下動畫認識下呢個系列
作戰指示可以改變AI行動方針
補品唔使慳
打到機械人應該可以強化武同防具

AI 行動方針 下次簡佢哋迴避 自己1 on 1 算
呢隻岩輕鬆玩

試下技能幫佢地全部轉做回復，改方針

應該係AI成日走去打自爆怪先易死

所以我現架見到
即刻走
玩到可以買衫